專業議政・梁繼昌：由始至終都係唔贊成制裁...

前會計界議員、專業議政的梁繼昌於三月初應邀訪美，就有關「香港人權與民主法案」與美國官員交流，因而被指尋求境外勢力干預香港事務，即時喪失議員資格。
近日，梁繼昌接受本地媒體訪問時表示制裁對改善局勢根本無效，所以從不贊成；當日赴美是希望了解制裁機制如何運作，以減低一旦實行對香港的負面影響。
對於受普遍抗爭者所支持的「攬炒」概念，梁繼昌表示如「攬炒」是代表令香港變成一個欠活力、沒有外資的四線內地城市的話，是愚蠢但絕對不可能接受的「攬炒」。

#梁繼昌 #專業議政 #民主派 #DQ風波 #第六屆立法會 #會計界 #功能組別 #攬炒 #制裁

既得利益者唔贊成好正常
係我地呢啲無stake先成日想洗牌

波叔養了一頭犬，想做會計界議員